1. Когда пользователь выбирает файл на устройстве система шлёт запрос с файлом [Pickup file](docs/system/firmware_file-post.md) : `POST /api/system/firmware/update/file/` и ждёт ответа с информацией о прошивке.

2. Если файл прошивки валидный - активирует кнопку "Обновить".
3. При нажатии кнопки "Обновить" шлёт пост запрос для старта процесса обновления [Update from file](docs/system/firmware_file_start-post.md) `POST /api/system/firmware/update/file/start/`
4. При получении ответа 200 начинает ежесекундно слать запросы для получения информации о состоянии процесса обновления [Update progress](docs/system/firmware_cloud-get.md) : `GET /api/system/firmware/update/progress/` и обновляет скрин.
Если сервер перестал отвечать на запрос - значит система перегружается. Необходимо сообщить об этом пользователю: "Система перегружается. Подождите несколько минут". При этом нужно оставаться на текущей вкладке и регулярно слать запрос чтобы перелогиниться. После успешного логина необходимо послать запрос [Firmware info](docs/system/firmware_info-get.md) : `GET /api/system/firmware/update/info/` и отобразить информацию о прошивке"
